---

title: Website Profil
summary: >
  Miliki halaman website yang mempesona yang memuat profil website Anda, produk andalan, serta wisata desa Anda.
icon:
  src: https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/icon/digides_webdesa.svg
  width: 70%

---

<double-section id="utama">

# Dapatkan berbagai manfaat dari website profil desa
![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/website%20profil%20desa%20digides.png)

  Kami membantu Anda untuk memiliki dan memaksimalkan halaman website profil desa yang memuat berbagai 
  konten menarik dan penting untuk dibaca, mulai dari profil pemerintahan, publikasi kegiatan, 
  data statistik, sampai dengan potensi wisata yang dimiliki oleh desa.

</double-section>

## Fitur

<double-section id="profil-pemerintahan">

### Profil Pemerintahan
![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/profil%20pemerintahan%20desa%20digides.png)

Menampilkan berbagai informasi mengenai struktur kelengkapan pemerintahan desa.

</double-section>
<double-section id="profil-desa">

### Profil Desa
![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/profil%20desa%20digides.png)

Memuat informasi dasar mengenai desa, visi dan misi desa, sejarah, sampai dengan peta wilayah desa.

</double-section>
<double-section id="statistik">

### Statistik
![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/statistik%20desa%20digides.png)

Menyajikan tampilan statistik dari berbagai data yang ada di desa yang mudah dipahami oleh masyarakat.

</double-section>
<double-section id="publikasi">

### Publikasi Umum
![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/publikasi%20umum%20desa%20digides.png)

Menampilkan berbagai dokumentasi kegiatan, berita-berita di desa dan sekaligus menampilkan kalender kegiatan.

</double-section>
<double-section id="bank-data">

### Bank Data Desa
![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/bank%20data%20desa%20digides.png)

Memuat berbagai data dan laporan umum yang dapat diakses oleh masyarakat.

</double-section>
<double-section id="potensi">

![](https://digitaldesa.id/templates/homepage/media/misc/potensi%20dan%20fasilitas%20desa%20digides.png)
### Berbagai Potensi dan Fasilitas Desa

Memperkenalkan potensi pariwisata dan pertanian desa sekaligus memuat 
berbagai fasilitas yang dimiliki oleh desa.

</double-section>
